聽日一定要出 唔好俾五毛帶失敗風唔出

第一次出post，不喜勿插

啲狗佈防係癲咗好多，但國安法、國歌法都唔出嘅，即係你已經放棄咗街頭抗爭，已經放棄咗爭取民主同公義。唔想放棄嘅手足，今晚早啲訓，養足精神打大佬。

其實聽日可以做到好多嘢，怕風險大咪塞下鐵、可以嘅black bloc組埋哨塞馬路（紅隧、東隧交俾車手手足）。大家一定要記得睇時間，8、9點左右都仲未塞到就要吹大雞入港島。

港島一定要聚到人！入唔到金環咪入中環、灣仔，再唔得咪銅鑼灣、天后，總之港島人要夠多，盡量包圍到去立法會嘅路。

唔好俾其他人帶到風向，如果狗多就唔出，咁我幾肯定以後唔會再有街頭抗爭，香港都可以正式宣佈玩撚完。

共產黨想同我地攬炒，我地咪奉陪到底而家肯抗爭仲有一絲希望。總之聽日咩方法都要試下，盡做！

最後，大家萬事小心，人冇事先係世界冠軍。

香港獨立，唯一出路

自推x10